F002_5Batchについて

F002_5バッチはＶＳＳに登録されているディレクトリ構成と
実際に実行可能な環境におけるディレクトリ構成は異なるので
実行時はファイル配置箇所に注意する。詳細はF002_5Batch設計書を参照。

実際にサーバ上でバッチを実行する場合は、conf/f002_5batch_server.propertiesを
PROJECT_PATH/conf/f002_5batch.propertiesにファイル名を変更してください。